# Задание 1

> Провести анализ вариантов использования информационных технологий при изучении иностранных языков: 
- установление обучающимися электронной почты, Skype, сервисов Google; 
- мультимедийная разработка и презентация страноведческой информации; 
- участие в создании региональных учебных материалов с использованием Интернета; 
- подбор дидактических учебных материалов с использованием электронных средств коммуникации.

## Результаты

### Установление обучающимися электронной почты, Skype, сервисов Google;
Электронная почта и Skype позволяют установить связь с другими людьми, то есть учавствовать в акте коммуникации.
Сервисы Google, а особенно YouTube позволяют выбрать регион, а значит получать информацию на необходимом языке.
[<img src="./grafikart.PNG">](grafikart.PNG)

## мультимедийная разработка и презентация страноведческой информации
Существует большое количество статей, утверждающих, что мультимедийная презентация - лучший способ донесения информации. Это сравнение производится относительно обычных учебных пособий "скучных" материалов.

## участие в создании региональных учебных материалов с использованием Интернета
Интернет позволяет легко обмениваться информацией. Отдельного внимания заслуживают сервисы-словари.

[Wiktionnaire](https://fr.wiktionary.org/wiki/Wiktionnaire:Page_d%E2%80%99accueil)

## подбор дидактических учебных материалов с использованием электронных средств коммуникации
Ранее упоминался словарь [Wiktionnaire](https://fr.wiktionary.org/wiki/Wiktionnaire:Page_d%E2%80%99accueil).

Также можно отметить сервис с записью произношений [Forvo](https://fr.forvo.com/).

Или сервис [HiNative](https://hinative.com/fr-FR). Данный сервис позволяет задать вопросы носителм языка. А носители языка могут подготовить викторины и тесты, создать подборку интересных статей и материалов и т.д.
